好多黃絲同台灣人屌鳩黃之鋒方仲賢 我有少少野想講

你地既論述係覺得台灣並冇責任要幫香港，幫係人情 唔幫係道理
我要完全駁呢種論調，呢個完全係不負責任既睇法，我係完全認同理解黃方既立場
1. 香港反送中運動前，蔡英文既選情可以用必敗兩個字黎形容，幾乎係慘到任何一個人去選都贏硬佢既情況。到而家，蔡英文反超前大幅領先韓國瑜。我唔會話純粹因為香港單一因素而令蔡英文咸魚翻生，但香港必然係最主要最強大既因素。
所以就算唔係刻意都好，蔡英文確確實實係因為香港反送中運動而贏得極大既政治籌碼，而蔡亦係不斷政治操作香港問題黎贏取好感，難聽d講就係食左人血饅頭，到底我地要求返佢一d咁低程度既道義支援有咩咁不可為？點解我地要妄自菲薄到咁？
2. 香港呢半年既運動，確確實實令到好多台灣人覺醒左，如果唔係仲係𢦀鳩鳩撐韓國瑜撐國民黨，然後台灣陷入萬劫不復既深淵，香港人係幫左台灣班豬開民智嫁，點解佢地仲可以講埋d咁仆街既野 叫我地鄰國人 叫我地中國香港人 話我地離譜過分、得寸進尺自以為好巴閉？
大家，冇錯 我地要有公關 我地要係國際上保持好既形象，但唔撚係卑微委屈到人地話點就點 我地自己唔可以有任何合理要求或者討價啊！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

fight for 支援
stand with 之鋒

支持黃之鋒！
支持方仲賢！

拒絕分化！

同意，請黃絲唔好一邊屌人分化割席，自己就一邊割d唔岩自己心意既同路人。你地既責怪係源自於你地自己既睇唔清事實因果同埋過分政治潔癖

我認同，不嬲對台灣人冇咩好印象，唔好再割自己友

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

等陣又會有成堆連登仔入黎話樓主係五毛分化港台

完啦好冇⋯⋯⋯⋯ 事件已經落幕

推

因為五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧達到分化效果

正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

然後又會熱狗式放負，做乜都鬧，最好乜都唔做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

人地冇義務幫你,肯收留算係咁
唔立難民法係驚中國反應,同埋共諜混入
咩幫蔡英文既選情呢d唔好講到咁恩主心態
事實係我地形勢比人弱,唔應該屌人

預左，但都係要講
我認同語氣可以客氣d，但絕對唔能夠話台灣幫係人情 唔幫係道理
從呢場運動而言，台灣從中得到好多利益同好處，香港人只係要求返少少道義上既支援
我唔明點解大家咁不明事理

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

繼續在同溫層裡相互激勵
香港為全球抵抗紅納粹的先鋒
香港人流血流汗的抗爭讓全世界警覺紅納粹的邪惡
全世界都欠香港的
香港人可以挺起腰向全世界要價

然後呢？

人地有人地既利益考慮,強行要求人地幫,甚至恩主心態覺得人地欠我地,冇我地佢輸緊,一定唔係搞外交應做既事,只會有反效果

幾時有講過全世界都欠左香港？
其他國家我唔講，事實上英國同台灣確實係有道義責任支援香港，我唔理係大幫定小幫，但總之就唔撚可以半年黎日日口講撐香港撐義士，贏盡民心贏盡政治利益，但到頭來原來咁撚卑微既請求都一口拒絕

你收皮啦
蔡英文邊度必敗呀 你忽上腦呀弱智仔

唔好再尾我地恩主心態，我地唔係話蔡英文你全靠我地先有總統做 你要割個新北市比我地香港人，只係要求你道義上支援下逃難台灣既義士，唔係淨係比佢地去大學旁聽下叫做支援囉，你講撐香港講左半年嫁，咁小野都唔肯做？

算啦班連登仔已經上哂腦，蔡英文口頭支持香港已經當佢係救命恩人，我就放長雙眼睇下明年總統大選之後蔡英文點樣對班香港義士

不過我諗佢應咳唔會真係咁絕情做到話要將義士全部遣返，但我幾肯定佢係會WFC態度

反送中之前蔡英文係好危

而家未選到已經乜撚都唔肯做，選撚到仲理撚得你？

唔係危，係所有民調都輸到仆直，就算郭台銘韓國瑜互𠝹都贏佢

好多五毛乘機搞分化
不過我對佢地有信心

蔡英文反送中前輸到仆直？ 你邊度黎的data? 忽左？

件事降緊溫又要再加把口講

我地係咪同一時空，你講既野有冇source ?

曾幾何時，台灣係亞洲四小龍之首，而家真係冇眼睇！比其餘三個拋離到車尾燈都見唔到

你的道義支援是拿全台灣人的利益當代價
蔡英文可能欠港人，民進黨可能欠港人
但台灣人沒有
政客因私人的虧欠拿民眾的福祉當代價償還
你覺得很合理，但能說服台灣人不？

鏟佢同撐佢係可以並存的
學下民建聯

自己搵啦 唔肯接受現實

膠都費撚事比你，自己google 2020台灣總統大選民調，睇吓6月前既結果，全部都係韓國瑜大炒小英！

wiki果個就有哂 自己睇

最撚誇張果次蔡25% 韓54%

師兄有啲料到

sorry 我都睇漏，有一次仲勁 蔡22% 韓56%

係 同佢地做過生意 或者生活過 就知

但香港人唔了解台灣人 講事實佢地唔岩聽

就話你五毛 分化

我甚至覺得蔡英文呢件事做政治炒作，然後唔理班義士都冇問題

政治現實就係咁，真係唔幫你係道理黎

你可以話呢樣野好唔道德，所以你普通人咁講一啲問題都冇，我甚至會舉腳支持

但公眾人物，玩得政治就預咗要跟好污糟既rules，佢地係衰on9

雨傘之後 香港人拎住牌 去跪 台灣人 唔好信一國兩制

我已經覺得 香港人係咪咁無尊嚴 點解要做到咁嘅地步

人地日日係ptt 侮辱你 你真係覺得果d全部係網軍？

但香港人依然 幫佢地到處簽外國聯署

想盡一切方法喚醒佢地

我agree樓主
小小要求唔係好過份啫
根本兩地就應該要互相幫助

Wa~我可以話你知 係極小部分

大部分同大陸人無分別 我老豆同台灣佬做左20年生意

佢同我講嘅

台灣根本唔洗驚中共
後台咁硬